今日撚鳩公司D IT狗

是咁的 今日起公司做到炆炆地
踢鬆D電制之後打去人事部叫D IT狗上黎
見佢9秒9就跑左過黎
佢地成隻狗咁又跪又趴係到插電制
真係好想笑
插完再鬧佢地搞到我份DOC唔見左
成個傻仔咁比我任鬧
真係乜氣都出晒
做IT果班真係一堆讀唔成書連保安都做唔到既垃圾

你份保安出入登記無左？

被IT人搶你條女？
慘慘豬
loser

留意番我就坐房既

你連控制室都未坐得到呀
你坐緊更亭咋

唔通個電掣冇啦啦就會自己鬆咩
ON9少陣啦同!事!

出現了

咁同食環個啲專洽阿婆既仆街有咩分別

你呢啲所謂讀得成書，咪又淨係識搞啲無反抗能力既，根本就係懦夫。

一睇就知你無膽搞老闆，奶完人地鞋之後心理有啲唔平衡咪唯有欺負弱者lor

Loser

我唔信你踢得鬆D電制 其實喺唔喺用手抆 好像隻狗咁跪係到抆嗰隻